唔好網上俾意見， 行出去俾意見

唔好網上俾意見， 行出去俾意見
你出到去就真係齊上齊落，人地先會接受你。

只識鍵盤人地屌你係3毛係好合理喎， 食花生唔係前線根本睇唔清全局， 講既所有野無任何基礎。

你出到去咪成班人齊齊傾

十個罵前線post, 4個係3毛， 5個係champion hunter事後孔明， 得返一個可能真心